有冇人覺得個啲唔知逃犯條例嘅人好可悲

佢地完全唔知道呢個惡法點樣逐漸剝奪香港嘅自由，令香港由一個特別行政區逐漸變成省，以後佢地甚至連點解會冇哂呢啲珍貴嘅自由都唔知，然後繼續生活落去作為一隻社蓄。
自己只係一個毒撚，可能冇乜資格去批評個啲支持逃犯條例嘅人，甚或乎連逃犯條例係咩黎都唔知嘅人，只係純粹對佢地嘅無知感到可悲，對香港嘅前景感到無助。我只想講香港人肯醒未？再唔醒就真係冇得救啦

好多人以為只係犯法嘅人有事 無諗埋之後既改變 當條例通過 世界各國仲有邊度會對香港有信心 投資香港？ 外資徹退 香港都好大機會仆街